{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075329?place[place_type]=GID&place[gid]=1075329&place[latitude]=36.7108186048&place[longitude]=126.2321281124&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 씨맨하우스"
    },
    "text": "シーマンハウスは西海の前に位置しており、日の出を鑑賞することができる宿です。 個別一軒家ルームと大ルームがあり、各部屋にはテラスがあり、バーベキューを楽しめます。 ペンションの前庭には様々なボートが展示されており、子供たちに楽しさを提供しています。 小型ペットと一緒に宿泊することができ、親切なサービスでリラックスできる空間を提供します。 入退室時間と予約人数追加についてのご案内があり、ペットの入室と青少年の男女同室での宿泊は制限されます。 施設利用に関する規則やバーベキュー利用案内、インターネット及び駐車場の有無、近隣観光地に関する情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーマンハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "シーマンハウスは西海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの部屋の種類は何ですか？",
            "answer": "シーマンハウスには個別一軒家ルームと大ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの部屋には何がありますか？",
            "answer": "シーマンハウスの各部屋にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスで何が楽しめますか？",
            "answer": "シーマンハウスではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの前庭には何がありますか？",
            "answer": "シーマンハウスの前庭には様々なボートが展示されています。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、小型ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "シーマンハウスの入退室時間についてはご案内がありますので、直接ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの予約人数追加は可能ですか？",
            "answer": "シーマンハウスの予約人数追加についてはご案内がありますので、直接ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスでは青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "シーマンハウスでは青少年の男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "シーマンハウスの利用に関する規則がありますので、お客様にご案内させていただきます。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスでバーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、シーマンハウスでバーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスにはインターネットがありますか？",
            "answer": "シーマンハウスにはインターネットがありますので、お客様が利用できます。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスには駐車場がありますか？",
            "answer": "シーマンハウスには駐車場がありますので、お客様が利用できます。"
        },
        {
            "question": "シーマンハウスの近隣には観光地がありますか？",
            "answer": "シーマンハウスの近隣には観光地がありますので、お客様に情報を提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 530
    }
}